大學五件事 你做到幾多樣？

讀書 （過三爆四）🚫
拍拖 ✔
住hall 🚫
上莊 🚫
Part-time 🚫

好想變強 好想成為人生贏家 但奈何人力有盡時

典解冇仆嘢

頹廢五件事

無入大學

大學五件事
走堂 ✔
走堂 ✔
走堂 ✔
走堂 ✔
走堂 ✔

大學五件事
狙擊其他U☑️
幫自己U打飛機☑️
周圍着住廿X大飛機T ☑️
瘋狂check新排名☑️
上校園台☑️

因為我唔講人老母

中學玩咗好多
大學冇咩點玩

壞孩子

除左住柯
有啲想住 但year 3冇hall收我

好撚串喎！
你有冇報名，有冇去interview先？
Suppose有quota比non-fm㗎喎，我見有人asso直升Yr3都有hall住

利申 太摺比hall reject左

仆你老母 仆同扑唔識分？

上個月in 左Sky lee
冇收
可能因為ug 得3個quota

記得經過上年單嘢之後 今年Sem1頭好似好多vancancies喎
宜家得返咁少位嘅
BTW 點解你會揀SkyLee嘅…？

Female ug勁少
近campus
其實想聖莊 但冇位

貴族

可惜我係住屋企柯

過3 ⭕️
拍拖⭕️
住hall⭕️
上莊⭕️
Part time⭕️

咁又點？
咪又係毒撚

我住智華呵 sem1響度溫左幾晚通宵 點知都係爛grades
不過環境真係幾好 廿四小時有secur
有免費水電 夜晚冇韓畜嘅話會幾靜

串過馬撚…
咁都算係毒撚…？
上莊住hall已經一大班frd…
仲未計O緊/ O過

報過block b 唔收

出到黎做野除左社交叻d
咪又係輸人一截

入樽
風車上籃
三分波
ankle-breaker過人
block shot